新手賭球紀錄

蒙特雷(主) 對 利物浦(客) 10.5角大 @1.80
蒙特雷(主) 對 利物浦(客) 11.5 角大 @2.28
利華古遜(主) 對 哈化柏林(客) -1 主盤 @1.79

燈撚到

愛華頓(主) 對 李斯特城(客) 0/-0.5 客盤 @1.82
布雷西亞 (主) 對 薩斯索羅(客) 11.5 角細 @1.68

屌 燈撚到

屌你出即場嗰啲啦

按左層樓押哂落對家到
聽日約左經記睇多層了
多謝樓豬

勒芒(主) 對 巴黎聖日耳門(客) -2.5/-3 客盤 @1.88

唔使客氣

李城多謝你

咁都嘔得返出嚟 on9

蒙特雷(主) 對 利物浦(客) 10.5 角大 @1.80 ❌
蒙特雷(主) 對 利物浦(客) 11.5 角大 @2.28 ❌
利華古遜(主) 對 哈化柏林(客) -1 主盤 @1.79 ❌
愛華頓(主) 對 李斯特城(客) 0/-0.5 客盤 @1.82 ❌輸半
布雷西亞 (主) 對 薩斯索羅(客) 11.5 角細 @1.68 ✅
勒芒(主) 對 巴黎聖日耳門(客) -2.5/-3 客盤 @1.88 ✅贏半